認真post 屌你老味點解慢車要係快線

除越過前車靠左駛
除越過前車靠左駛
除越過前車靠左駛
除越過前車靠左駛
除越過前車靠左駛
除越過前車靠左駛
除越過前車靠左駛
除越過前車靠左駛
除越過前車靠左駛
除越過前車靠左駛

好重要所以講十次

就姐係咁 你的確有權慢慢行
牌行80 你行70係無問題
你鍾意享受慢慢揸放慢腳步
睇風景又好打飛機又好
再唔係你係車打邊爐食肥牛都唔關我事
咁點解要係快線咁做
你係可以係唔影響人情況底下咁做
但你係快線拉撚晒龍
就將你自己一個既快樂建築係好多人痛苦上

拉龍狗我屌你老母再屌埋你老婆再屌埋你個女

算啦，華人係唔識靠左/右駛架啦
睇得多會睇化
你見成個亞洲都係得日本人先識
狗改不了吃狗屎
我平時都係係快速公路上左穿右插

今日係快線推左幾部燥燥地咪圍下爐
仲要佢前面一架車都無
我想講L Fuck都好撚興快線行七十
當然佢咁慢可能係腦細係架車車震緊
或者成家人係車打緊邊爐驚倒瀉啦
但佢可以行返中線
夜晚無車住腦細個陣又鳩咁快劈住百五 六

西九龍走郎快線揸得8，90就長行快線狂推打哂右燈都唔讓既大有人在
應該話條條快速公路/道路都有呢類人
但其實唔係佢話我係可以開到140
呢類仆街唔知快線既意義
利申揸開貨van試過行到140但見後面有架honda仲快過我我都會靠返左讓佢

騎住中線就仲仆街
慢線好失禮咩
好多趕時間搵食車唔行得快線就咁比d撚屌中線撚同慢線平排頂撚住

最慘有啲推佢都唔知咩事
如果無快線撚 啲人洗咩左穿右插
你問我有 左穿右插撚先定快線撚先
一定係有快線撚先 唔係洗咩插下插下

慢線好多時仲快過快線
個個都唔行慢線 好 我行
幾撚暢順

不了 中慢線有大車會彈花我部車車

彈石仔咋嘛洗乜驚呀
我成條頭唇花到好似千人斬既陰唇咁

其實真係好戇鳩 唔夠人快咪縮返埋子宮囉
香港地梗有車快撚過係在架車架啦
係到頂撚住哂

大把快線狗推佢都唔知咩事啦
前幾日吐公上獅隧先遇到個的士狗
前面又無車 推佢幾下無反應
再閃埋高燈 都唔撚7讓
仲要手指指 一鳩抽頭
痴撚線

身痕

其實佢冇爬頭而佔用快線係犯法
Popo見到捉得

快線撚死全家
講完

咩唔怪得佢
你知唔知唔係爬頭而佔用快線係犯法

其實如果有車cam片影住d快線撚，有冇得1823佢？

中線撚都好撚on9，霸住條中線行60都見唔少， 阻撚住哂

都唔明點解有慢線唔行要行中線，明明要望多一面驚隨時隨地有車標出離

最撚on9係中線都俾人推
東走廊用中線入灣仔繞道行70-80都俾人推住行
慢線又塞車
快線永遠有on9 就黎推鳩中線

如果呢d(慢線塞車，有快線但中線俾人推)情況，我會行條路ge最高法定速度

推我咪推我，想快又唔敢爬我頭，再推近d ge話可能行慢少少一陣望下後鏡睇佢想撞又唔敢撞我ge樣

老奉要為左你而超速？咁鐘意推人又唔上快線推人？

呢個真
今日係中線行80比人推
幾乎收一收油就可以收錢
我唔會為左條on9仔而超速囉

唔好，無得左右來回刮班快線撚我買架prius得啦

行中線上限速度都比人推既話咪比個屎忽佢 等收錢

琴日喺西九龍走廊先俾架紅的中線推，推咗一公里多啲都唔放過我諗住收油收錢，點知佢又好反應收得切

想收錢唔係應該直接落逼咩

直接落逼係收屍，唔係收錢

真係唔好因為咁而比油, 東廊周不時有老隱咁搵食

快線係拎黎超車 超速
你班跟牌上限長行既快線撚
我見一次推一次+長閃高燈
唔好諗住落break我會反應唔到
我反應0.3秒內

老隱好易認

手足

求指點

Benz 寶馬5系
仲要係旅行版 姐好似私馬車咁
總見到呢2種車又多個1個人 行慢D

一直唔明點解老隱要揸benz bmw
屌！俾差餉佢地揸德國車

俾個mk車佢地推人分分鐘仲捉得多人
(雖然可能會令成件事危險左)

以前住倫敦果時見到好多老隱都係Vauxhall Astra, 唔著燈仲以為佢地係chav

呠鳩佢囉

不合作運動

畀人喺慢線爬頭真係要檢討下

永遠不合作...

鬼佬一樣係咁
特別係揸Prius既冚家剷

阻人飛車d快線撚真係好on9

快線不嬲冇速度上限（以前連登仔講）
鍾意踩200就200,你阻我就要死全家

中線撚又係on9
觀繞見快線都踩緊百幾就配合下啦，仲行80,有冇公德心呀 係快線有架踩緊200隊緊上黎，我又要cut返出中線俾佢過，你要我百幾收落80就你地呀

左線撚都係on9
快線中線都格蘭披治咁撚樣，你地仲係度左線50?
渣咁慢不如讓返條線出黎舒緩交通啦，我踩滑板都快過你

中線行法定都俾人推

大佬 有時攞定中線準備下個路口姐

華人d 19小農dna祇會諗洗唔洗咁趕呀超哂速
唔會諗自己冇靠左/右駛

老隱永遠買啲根本冇人買既車

講得好呀手足

Ching 咁搞法平路要開埋行人路俾你

香港人揸車邏輯
邊個阻人飛車就要死全家

限速牌跟本廢既，係佢地眼中只係你阻唔阻到我

跟牌行既都on9

呢個真
機場出青嶼幹線行110/120 堅on9

你有冇車牌?
知唔知關鍵不在於速度
就算你飛到200慢線冇車都咪撚霸住中線ok?

你有無車牌 我中線跟牌行你咬鳩我食?